Код простой, упор на верстку не делал, здесь больше показано что я могу работать ya api, vuex, localStorage.
##### Посмотреть результад: https://elastic-search-ya.hostman.site/
### Также еще примеры которые могут дать что то понять: 
1. https://bitbucket.org/n-medamur/rates/src/master/
2. https://bitbucket.org/n-medamur/table-vue/src/master/
